黃店外排隊等位洗唔洗比人當聚集

經過黃店餐廳排晒隊 忽發奇想
間間都爆 我地個個都只係等位 唔係集合

人地開門做生意 更係做到排晒隊
唔係生意旺都唔得呀呀sir

大家明我意思嗎

仲講道理？

剛出獄？試過驅散排隊食客了

明
不過佢哋點都會塔曬啲人先

咁就在於有幾多人願意出黎消費食野

最多比佢撚你查牌

但排隊係合法合理

定呀sir要介入埋個自由市場？

佢話會就會

限聚令

就算要幫襯梗係食愛囯藍店啦

你黃店姐係顛覆國家啦 拉返去狗屋劏咗你都仲得

逆向思維 消費藍店

藍店老闆同呀sir死過

仲用正常人logic諗野已經出事

喂屌我明呀
就好似著黑衫都唔犯法

前設係點解大家已經覺得狗仔會做野就覺得唔可行

個核心問題係佢執法後自有公論

所以逆向轉食藍店排大隊未嘗不可

當黃藍店食野都比人拉既時候

係咪要個個留係屋企

但都係個句 夠唔夠食家入場係問題 夠唔夠團結支持刺激飲食業

班納粹軍會理你係咪食野？